如果你係四姨太，點阻止個仔

叫律師點寫份結婚合同好？